海港城首席顧問吳光正原來係深藍

之前海港城張貼「警方勿入」告示扮撐示威者，但係明報記者於8月12號已經見唔到相關告示。

Source：

而海港城為九倉旗下商場之一，九倉首席顧問吳光正有以下言論：

《吳光正形容特首是百分百香港兒女 應支持她依法施政》

九龍倉首席顧問吳光正，以「後反送中，出師無名，五求運動，無中生有」在報章撰文。

吳光正提到，「反送中」訴求是今次運動的大樹，這個唯一的大訴求已獲政府於7月9日接納，政題大樹已倒，無論是否滿意「壽終正寢」這四個字也好，所有人都知道，「送中條例」已死。今時、將來的特首也不會重提。

吳光正說，現時五求運動只是讓人感到是偽裝以「反送中」過氣的旗幟，去爭取「佔中」失敗未能得到的東西，又指這次與中央爭權、改《基本法》、改8.31定案，逼出政改使反對派能掌控立法會，似乎這些才是現在仍不收手的陰謀和最終目標。

吳光正說，再這樣下去不會有贏家，後果也像5年前佔中一樣得個零，這次最後敗因也沒有變，不服氣，再與中央爭權，以為這次可以用暴力去逼北京改《基本法》和8.31，他呼籲不要再令香港再付出沉重代價。

他批評，有不少想表達中立的人士和團體向特首林鄭月娥提出如何妥協，卻隻字不提反對暴力，令人失望，又指特首從沒有私心，是百分之百香港兒女，無功也有勞，應該支持她依法施政。

Source：

詳細版本：

九倉旗下商場：

九倉零售業務：

721 811

基本上所有地產商都係深藍架啦...............

蘋果話九倉有成千億投資左大陸，所以跪低。

呢個就係投資大陸真相，未入前就求你投資，入左就攞嚟要脅。久唔久就屌你賺中國人錢。

有咩咁出奇
吳光正當年有同董建華一齊選特首...

我地輸左 由佢地比上面折磨同砌生豬肉吧

on9,我地係為自己而戰,唔係為人地而戰呀
當然我地已經有晒攬炒準備

樓主幾歲？現在才知？

主要係想大家唔好再幫襯九倉

如果係幫九倉打工呢